[突發] 啱啱屙完屎，伸咗個頭入馬桶之後發現.......

真係好撚臭呀

唔順便奶下

連登無人痾臭屎？大家交流吓

唔敢奶 我驚臭死

好似食臭豆腐咁

我泯完屎特登拎起張紙巾放去鼻隔離聞下，之後覺得

真係好撚臭呀！

屌真係好撚on9

笑死我巴打

你就On9
無試過屙臭屎咩

第一次係幾撚臭下 但第二第三次就覺得
係甘香呀！
一發不可收拾

我唔認同。

第二第三次都係會覺得好撚臭
但嗰種味道係提升到另一個層次

你會覺得佢臭得唔簡單，係屬於你嘅臭味